問絲，靚仔搭訕陌生女仔應該扮怕醜仔好定扮social好

正，扮怕醜

負，扮social

利申，怕醜唔洗扮出黎

係咪應該要睇溝咩女？

mk妹應該鐘意social型

純果啲鐘意怕醜型

怕羞就唔會搭傘啦

人地都話扮落

未熟練既話其實唔洗扮出黎

定調返轉

平時毒開突然走去對住個女仔扮social會唔會好柒

UR FACE UR FATE

會，試過

都係做返靚仔怕醜仔算

但係做返怕醜仔又溝唔到女

發覺真係要好talk得先溝到女

好少女仔鐘意怕醜仔，佢地直頭覺得呢類人係垃圾，除非你又高又靚仔

就算靚仔到有女仔接近你都冇用，你怕醜緊張接唔到對話，好快玩完

屌我試過，好多女埋身但佢地發現我唔識講野就收左我皮

我都試過唔少次

真心哂左個靚仔樣

又唔talk 得 把口1999
改極把口都係咁廢
樣又唔靚仔 係咪可以去死
下個跳樓到我

真心玩完

古巨基都算正常樣既

咁我去跳啦

唔好FF自己係靚仔啦

冇ff過，從來都係人地講

一樣

其實可以試下網上識人，識返啲有共同興趣既，

音樂，動漫，打機等等

人地開頭見你張自貼已經對你有興趣，之後傾熟左先出黎見面咪會冇咁緊張